仲d有咩人砌新機會用intel cpu？

煙屎

砌文書機

咁用咩u好
利申 想upgrade自己部機 仲諗緊點up好

純打機 = intel
多工+打機 = amd

x299 + i5

great marketing schemes intel

INTEL 既CPU應該準備左10年左右既計劃
就算AMD而家推果D,都只係推到2-3年到
I9 7900X 效能差唔多2粒1600

你可以等多陣先攞AMD比較

用電腦睇UHD BD既人

AMD都未出R9效能

g4560?

呢粒係為數唔多仲好抵屌既煙條U

你係都搵r9比啦雖然未出
但搵粒10c20t同6c12t比
你唔好唔記得7900x個價夠買5粒1600

同價位方方鐘性能係intel u 2倍以上

Ryzen 係咪未有高階ITX板
要砌ITX唯有買intel

x399出左先好講

biostar 有 itx 了

Intel = cctvb
And = 未執亞視

AMD

Intel=建制派
amd=港獨派

6700es

除左g4560同7700k(但熱過火爐)之外
其他intel cpu都係揾水魚笨

7600

我嚟緊想砌機 打算買7700K 用嚟打機
巴打 有冇其他好U嘅建議

我以前買過 AMD 嘅U 正常咁用兩年就打柴

之前睇新聞見AMD 話有革命性嘅U
又平 效能好勁咁。
不過唔係好信得過佢D 散熱
你哋點睇

實際上Intel反而喺散熱偷工減料

7700k 熱到Intel出聲明唔建議人超頻喎

坐咗幾耐

照住呢張砌，超級正的

intel 矽脂都可以令人覺得散熱好

唔怪得i5 都可以上x299平台

rx Vega 幾時有實物睇

又鞭

好仆街

打csgo 嘅人

出7600夠啦
4核其實好夠用
夾張Z版 上快ram
可能可以用10年

求7k list

i5 7600

7600k+h110+1050ti

一諗起AMD只諗到易壞同唔襟用

咁多年來都未試過唔令人失望
等佢出多幾代仲有冇人用至算啦

對amd有保留嘅人

server intel
desktop AMD

我對amd有保留
x299 屌打兩粒1600
屌你老母一皮野一粒u先屌打到兩粒1600蚊既 收皮啦

對amd有d保留既人

E5 E7都就黎地位不保

其實我想砌部細機(stx 大細)
amd 又未出apu
根本依家係焗出intel

e.g. 想做到lenovo m700 tiny or intel ncu 個種feel

順手問埋
其實依家係咪冇人玩thin mini itx ?
我見堆板都冇更新